# angular-digidoci

این پروژه به عنوان یک کتابخونه برای اتصال به سرورهای دیجی‌دکی طراحی و پیاده سازی شده است. تمام نرم‌افزارهایی که بخوان با این سرورها در ارتباط باشن می‌تونن از این کتابخونه توی کارهاشون استفاده کنن. البته این پیاده سازی بر اساس انگولار است.

دیجی دکی قصد داره که یک پرتال جامع برای تمام تعمیرکارها بشه. دیجی دکی بهترین تعمیرکارها رو برای شما پیدا می‌کنه و درخواستهای شما رو به صورت خودکار به اونها میرسونه. شاید فکر کنی که اگر تعمیرات موبایل شما خوب انجام نشه جی؟ اونوقت دیجی دکی تعمیرکار رو بر اساس نظر شما تنزل رتبه می‌ده تا این اتفاق برای دیگران رخ نده ودر کنار این کار گوشی شما رو در کمترین زمان تعمیر می‌کنه.

(دیجی دکی)[http://www.digidoki.com] تعمیرات گوشی و تلفن همراه شما رو در مقابل شما انجام می‌ده تا شما از درستی کار مطمئن بشید.

## install

برای نصب این بسته در پروژه‌های خود دستور زیر را وارد کنید:

  bower install angular-digidoci --save

## Build

در صورتی که بخواهید تمام تغییرهایی که در کد دادید رو به صورت یک کتابخونه جدید دربیارید کافی است که دستور زیر رو وارد کنید.

  grunt build

با این دستور کتابخانه نهایی در مسیر dist ایجاد خواهد شد.

## Testing

برای اجرای تست‌هایی که برای این کتابخانه طراحی شده است دستور زیر را وارد کنید:

  grunt test

## Debug

خیلی وقت‌ها نیاز هست که کدهای نوشته شده رو راحت رفع خطا کنید و خطای احتمالی رو پیدا و رفع کنید. برای این کار ما از کاوشگر کروم استفاده می‌کنیم. پس اول این کاوش گر رو نصب کنید و بعد دستور زیر رو وارد کنید:

  grunt debug

با این کار یک سرور راه اندازی شده و کدهای تست روی کاوشگر باز می‌شود. شما می‌توانید بریکپونت اضافه کنید و فرآیند اجرای کد رو دنبال کنید.
